諗翻起幼稚園俾朋友呃既趣事

幼稚園個陣成日同個孖辮妹玩，真係糖黐豆咁好friend
不過有次佢冇翻學成個禮拜，咁我梗係好擔心
我 孖辮妹
：喂咁耐冇見，你去左邊到
：之前我撩肚臍屎，撩撩下個肚臍穿左，啲腸跌曬出黎
：
我嚇到傻左 搞到個幾年冇再掂過肚臍
後尾問翻屋企人，佢地話肚臍係唔會穿

別來無恙嘛你

點解你咁純真

我都諗起幼稚園嗰時

你地屬咩架
我屬白兔架
我仲勁 我屬虎
嗰時心諗 得我一個屬老鼠咁鬼核突唔敢講出黎

升左小學諗返先知俾人呃 大家同年

點解你話自己屬老鼠

我諗唔明點解咁細個都要呃人
Btw我都係屬鼠

鼠咪即係老鼠囉無錯呀

我覺得有啲細路直頭唔知自己係講緊大話
佢地覺得係就係 連自己都呃埋
你明唔明

可能係佢鐘意兔仔，咁佢就覺得自己就係屬兔